[文宣][集中長輩牆source]

好想幫手起牆但發覺比較難搵source！
希望大家幫幫手
post哂長輩圖入嚟
集中俾大家搵到
一人print幾張 遍地開花🌼

圖片mode

推
我都想要懶人包

推

我冇野講